鳩毛生上肚，下一句係咩？

屌閪屌到老？

屌韓仔老母

關我老母咩十弓

生到你頭頂都係鳩毛

成口一滴滴

唔愁無女屌

屌閪冇煩惱

其實個由來係點黎

毛髮多性欲強

咸濕兼老土

中意勾義嫂

有創意

後入冇難度

吉死條女

扑野無煩惱

唔岩音喎

打丁打到老